[公投] 微辣 vs 熊仔頭

= 微辣
= 熊仔頭

利申：個人比較偏好微辣 微辣處理唔同種類既片都感覺唔錯 搞笑認真感人都ok 熊仔頭D感人位真心handle得麻麻 睇親都覺得好odd

幽默 vs 搞笑

再講微辣D演員好戲D 熊仔頭班女真係不知所謂 熊仔頭贏既我諗真係只因為係香港人youtuber

又要開投票 投完個結果唔啱你心水又要搵嘢黎踩

微辣啲戲好撚廢喎

微辣多片啲 又夠搞笑
熊仔頭近排啲片好多都係廣告 冇乜癮

講個人意見都唔得？同埋啱啱開幾分鐘可以有咩結果 我都想睇下覺得熊仔頭好D既人既意見同原因既 對我而言兩個都係唔錯既youtuber

微辣都好多廣告同埋大多片都係抄gag位
反而熊仔頭我覺得好多都係佢兩個本身嘅幽默
利申：兩個都鍾意睇

熊仔頭嘅廣告都好好睇

搞笑片 我都覺熊仔頭好D 微辣片多但idea唔算高質 不過你話笑位熊仔頭都跟跟地星爺架啦 我覺得冇話抄唔抄既 其實熊仔頭我中意聽佢地吹水台多過佢地D片 佢地D急才口才idea唔錯 我覺得可能係拍攝手法 剪接方面唔夠微辣強？

兩個都係youtuber既清泉 無必要比 但我都係偏向微辣多d

微辣團隊大好多
佢d片唔長 出得快
熊仔頭d片較長同出得慢d
兩個都會睇
兩個都好笑

弱智嘅人先睇呢啲野

鐘意睇微辣
勝在夠短 分令鐘笑一笑就夠

微辣好明顯有budget拍
但啲gag同阮兆祥一樣咁爛

屎味朱古力 vs 朱古力味屎

微辣成日以為自己扭橋好叻
係個豪dee叫做好笑d

熊仔頭近期d笑位唧都唔笑

反而ArmChxxxxx都有唔少高質

熊仔頭近期有啲回塘，全盛時期屌打微辣

熊仔頭9得嚟有深度
微辣條條片幾有舖排都好 一到最後就得番啖笑 冇哂mood

利申 冬OT fans

微辣一時時好睇，返而歡樂馬介休重好睇

2邊都咁垃圾，打和啦

微辣果班人係咪真係當左自己明星
去個粉絲見面會又poster又醒
但加蔥真心好笑
多多都係